一人一張球星細個陣既相

我地又整過球星版先

貼個最屈機既出黎先

messi?

who？

擺名啦屌你老母

冇對比圖 又冇名點知邊撚個

卻奧斯

唔估下邊好玩

小豆細個已經咁靚仔

朗尼細個已經冇咩頭髮

同年果4件天才
得賓周撈得好 另外三個職業生涯際遇都係一般

Kroos

中呀師兄

好想俾意大利佬屌

貴族feel

大個做紋身佬

求Jese